{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030274?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 문막오크카운티펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 客室内で喫煙が摘発された場合、払い戻しなしで強制退室措置になります。 客室破損保証金として20,000ウォンが発生し、入室時に支払わなければならず、退室時に返してもらうことができます。 すべての食べ物は個人で準備する必要があります。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定される場合があり、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しが可能です。 期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約が取り消され、再び通常の金額で再予約することができます。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを素早く便利に利用できます。 客室利用可能です。 バーベキュー場をご利用いただけます。団体バーベキュー場もご予約いただけます。 ペットと一緒に利用可能な客室もあり、駐車可能なスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で喫煙をすると、強制退室され、払い戻しはありません。"
        },
        {
            "question": "客室破損保証金はいくらですか？",
            "answer": "客室破損保証金として20,000ウォンが発生します。退室時に返金されます。"
        },
        {
            "question": "食べ物は提供されますか？",
            "answer": "食べ物は個人で準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は、事前にペンションに連絡してください。追加人数には別途料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、事前にペンションに連絡してください。ペット同伴の入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内では炊事や焼肉は禁止されています。指定された場所で利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場や駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを通じてインターネットを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 597,
        "QA": 393
    }
}